有無人睇開泰國BL劇(51) 反對中共於泰國湄公河建築堤壩

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第51個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@Bright老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 50
post49 (個野壞左)

post 50

聽日就係對支那嘅審判日

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

Sor
審錯po

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

港字通告

各位被Champion垃圾導演激親嘅bb望過嚟！
見到wat變咗賤男好嬲係咪？？？
覺得ep12好唔make sense係咪？？？
好掛住港字嘅片係咪？？？（誤
大聲啲答我！

好，我哋聽到晒！所以港字決定收奶共導演皮！
由港字男神操刀，重新剪過ep12！

咁well新版都係虐同capcap哋㗎啦，但應該可能或者無原版咁黑人憎嘅，大家入嚟睇啦（個頭盔應該有bright仔下面咁大）
傳送門：
直落最底就係喇
（睇完都係咁嬲的話，唔好寄刀片畀我哋啊）

由於12集實在太震憾人心，港字組諗住同大家玩吓競猜小遊戲平伏心情，準備迎接呢個感人肺腑嘅大結局！

想玩嘅巴絲要答兩條問題：

問題1：大結局 Sarawat 同 Tine 嘅部分有幾多分鐘？（以整體一場戲嚟計，計哂單獨同一齊嘅戲份）
問題2：出導演名前嗰一分鐘嘅劇情係乜？

估得最接近嘅巴絲可以點三首歌，港字組會用至少其中一首歌剪條短片畀佢，片長由港字組決定。我地會喺做完大結局字幕後先會公佈結果，因應情況（有幾多人可以答中晒兩題etc.）嚟決定點樣找數！大家一齊嚟玩啦

報名傳送門：
截止時間：大結局當晚 香港時間 7點

如果對小遊戲有問題可以回覆呢個post！

連登港字組

【聯署再簽過】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

因早前聯署未能於限時內完成，因此需要大家再之參與。同時拜託各位主動邀請身邊親朋好友一同聯署。

【立會選舉】支持初選，請參與三不投聯署

Tine:我係0 留名

宣傳一下
之前講個篇變變態態既文 港字組幫忙upload左上fanart website 叫防不勝糖 第一篇攝衫B 大家比啲意見
另外之前個三篇攝伯B 都upload左 有興趣既可以係攝伯B區睇下

最後唔該哂港字組

LM

Bright仔一個人霸2個公仔，仲要自己一個訓梳化

佢好鍾意公仔?

佢連公仔都要摸頭

g持

邊個出po hehe story 16179

留下言啦
hello你好

佢果句阿奶姨完全係呢個post嘅觀眾嘅對白

換頭

換咗導演個頭

無頭東宮

如眼睛可分對或錯

這麼一瞬間

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

可能佢地係sell兄弟情

諗起仙后餐廳個頸鏈盒

hello巴打
幫推

泰國都幾特別
D劇擺上YouTube
其他國家少有

召喚邪教教徒

jimmy表示正

我都係 睇個名都知
但個頸鏈盒蛋糕好撚難食

為免離題

原來港字有話有金主就拍港版bl
呢個po有冇人有興趣贊助吓

咁mew同bright仔

雖然一張相唔代表啲咩但如果佢平時啲性格如果全部都係演技黎嘅話...

my奶gulf

from上個post

[member]下你講左啲咩/member]

應該係好似而加咁周圍派眾籌/行動野
就快又見唔到我

個時好似係派緊DSE試場選民登記行動

有冇連續食兩支煙先

你可以改少少字眼

屌

冇精神改 你幫幫手可以嗎？

邊個拍先

正確來講係偷食

經我宣傳之後多左1%咁多架

可以

已spread

佢之前同隻豬花式咗成個live

看清楚我麼

無頭東宮again

今多晚都唔見左 睇住直播斯人獨憔悴

筆直幾多先拍到

三部iphone 11 PRO
兩枝MIC
一間逸東酒店房
搞掂

純粹係討厭煙味所以幾反感食煙 加上gulf反差好大

Type係想做fuckboi但俾Tharn截胡
Khai真心食女食到成條人龍好撚癲
點解仲未縱欲過度扯唔起

佢同zee輪流開但係側邊個翻譯係普通話

寫緊一篇攬炒既文章比牆紙、一份備忘比獨立學社、一份講公眾外交既計劃書比有心起國際戰線大台既人

yes saint黃明明 zee李海海 tommy趙天天 jimmy周杰明

same㩒入去聽到普通話就冇睇了
而且佢今次主要個平台好似係大陸個斗魚

拍porn

其實係咪真
@港字

因為要揾大陸錢不過有啲係啊爺啊嫲啊公啊婆係中國人所以會改中文名
singto？雖然佢中文自介叫自己獅子......

想睇Avan 巴果個主題（前線巴）

其實識聽英文嘅fans應該多過班大陸人

泰國有拍佢哋自己版本嘅《十年》

嗰陣製作組好似都講過，如果喺泰國上映唔到就直接掉上youtube俾大家睇

好似冇 但係不論有冇中文名 班粉紅都會有中文名都叫 正如gulf叫糕 mew叫繆

其實套劇真係賺唔到幾多錢
係之後D代言個D先有得搵
香港太廢啦
你見VIU都係扔上網算
唔通仲好似TVB咁乜都收收埋埋咩

youtube有得睇（28蚊）同埋香港舊年都有上過

泰國十年

我淨係接受唔到佢地唔愛我

我唔會放棄佢㗎佢個酒凹真係好得意（其實成個人都好得意）

屌 日月山海天地人都出晒嚟喇 當佢哋卡通人物咩

james同tle啲reaction片一向正 次次都笑到癲

兩樣嘢有咩關係

手撕雞呢個真係可以講成世以後嗌手撕雞就有畫面

突破盲腸

但我上網搵過都有175㗎

加油
想知巴打點睇最尾嗰集

完全代表到我嘅真實反應

點解最近好似成日講無頭東宮

屌笑死痴線

Newnew乖啦，唔好玩抖音啦

呢張影到唔係好似佢

我覺得佢好努力咁表現緊自己

一來啦
二來佢除左抖陰仲好努力賣萌同肉

無追開my engineer
呢幕摸頭又幾warm咁

對摸頭已經免疫咗

以為係洲洲

畀2gether搞到有陰影
見到摸頭隻字就自然

有木有火有水又有土

俾fans 見到bright仔係車上面影ig story

frank 仔落完filter再加埋副眼鏡
望落似P Dim

呢個幾搞笑 咁都比人見到

我面盲症又嚟攬住Win嗰個係?佢地全部有演出2gether?
Bright就嚟坐到側出界

係咪佢唯一染髮個次 有無人有高清

全部都有演出架
攬住Win係佢其中一個損友呀

Tine其中一個損友
呢度全部都係2gether

劣食團youtuber嚟

（借 【fanfic更新】
唔好問點解寫得咁快，只係因為呢節短
呢節過渡性質比較強，情節唔多，主要用嚟將啲重要嘢講得明白啲，其實之前都已經明示暗示咗，但為咗確保之後嘅嘢順順利利，都係寫埋出嚟算
所以可能睇落有啲重重複複

大家隨便俾意見哦～～～

呢張真係十級崩壞

呢張以後要擺係#1

剃鬚呀saraleo

屌 唔準
雖然圖係我放

十卜

推番 我想要美顏版

不過好似冇bright嗰張咁惡劣

Cuteeeeee

滑巴 back巴同nong巴
係我認人太屎

好自然咁碌咗去睇ac名

望落唔覺得重複啊 可能因為唔係一次過睇
不過我會prefer唔講咁白 但可能睇完之後就會明白你嘅用意

劇照冇美顏版呀 MK時代頂住先

因為之後就冇乜空間再交代多啲，所以都係快手寫咗先

塊面包到

好好睇 真係繼續虐我
睇到個心赤赤痛 繼續唔該

最尾嗰個陳09嚟嘅喂

M為你特登改做BE

鳩up呢篇難啲Be不過如果想睇都可以開多篇係BE嘅

nanon新片係用身體部位認gmm啲人

屌你我話要虐 冇話要BE呀

唔好呀

唔好咁啦
唔想次次睇人地回覆之前都要望名啊

logic呢

俾你啲emoji笑死

一齊估幾好玩
tay嗰度都易認但唔明點解覺得同時似bright同大鼻2個差得有啲遠喎

職業離婚律師同自己失敗嘅感情對比
做乖仔同好男友角色嘅困身同做wat仔情人嘅自由感覺對比
暫時係虐 但係我相信寫到tine段感情咁樣最後一定會放棄phim然後回歸wat仔身邊
睇fanfic撈亂晒啲background 差啲代入錯其他fanfic嘅設定落你篇文

離婚律師呢個點有人get到好開心

真係要好清醒先睇

Pear係我的

Pear明明就係我嘅

你做乜俾人狂負皮

可能係newnew嘅狂粉

弊多於利

今日係國際不再恐同日 頭先去左睇女神撞正基OL

話說我本身係政治正確魔人
套戲如果係香港人拍我實開火批評到飛起
理解泰國文化之後又覺得其實好正面

Why?

來互相傷害

ching有冇睇過the iron ladies（香港譯做人妖打排球dklm）都係泰片，講gender嘅，個人覺得幾好

又po圖

冇 個陣讀緊幼稚園

但tine仔完全唔係咁真正睇感情事毒辣嘅係智者fong

咁都可以而家上Netflix睇嘅我嗰陣夠讀緊幼稚園！！！

跛仔都repost咗

唔知Netflix有 遲d睇

我諗佢大致上都係dun give a shit嘅 支持自己嘅咪俾下回應 都好正常

笑死我

P'泰gay做開1但又享受同好想比人屌既10
Sawadeekup

個middle name 好長

讀咩可以去到泰國做intern，我都好想

笑咗出聲

或者佢自己都覺得個ending至少應該拖下手
而唔係high five

exact7ly我嗰陣年紀仲細，睇到嘅時候真係mind fucked

條女又真係幾靚

我訓得好好
係熱左少少

Papi 其實係gun幫off改嘅名
因為佢地岩岩識個時gun覺得off fashion sense好好
想認佢做老豆
然後puppy諧音同papi好似
所以就咁嗌
啲人成日話佢地係父子情
然後Babii就係papi同gun嘅fans嘅統稱

Gun仔一激動會叫返佢做Off

同埋Gun一激動就會對住手指指 好可愛
然後off就會死死氣咁跟番gun嘅要求做

直接宣佈一國一制啦

雖然唔係BL
但有無人有睇the gifted?
睇咗兩集幾好睇
Sing好得意

可能喺室外時間好短

得掛我都咁睇 可能本身就咁奇怪

21歲孖仔毀輕鐵站逾20萬設施判監7周

屌呀，搞到人哋個老豆隨時冇仔送終，仲好意思叫人重新出發

飢渴Win

識貨

Every Monday

點解ep 13既港字係英文既？

喂～ 誠邀你follow

波波是限時噢

The shipper出咗ost mv
隻舞好鳩
mv唔出eng sub 係咪追live無望

咁逃恥feel嘅

Bright仔咕嚕化

但係逃恥好睇好多

Jennie reaction 有bright

唔會

大結局爛到咁，bright仔仲要睇3次

紅唔紅真係有樣睇
bw ig d 廣告多到

痴線...我都唔想睇
佢要睇幾多次

好想睇佢煩躁樣

Bright仔：放過我啦好嘛

bright好努力幫sarawat呢個角色解話

冇計 人地條命本身都生得好

let me go home

fans 不滿程度要男主角出黎解畫一小時，導演真係犀利

GMMTV又要一波動員，抖音跳這首歌了

佢同小地球同fluke
我情願要後者

上次佢哋跳kangoo 柒到唔敢睇

得Win仔？？？？？

圖呢？

而家明點解負皮

自己上埃豬睇啦

為咗nene先睇

巴打想俾人負皮？
支那閪就縮返去老母個閪入面
唔好再喺秦國出現喇

想嘔

笑死

係youtube recommend 到見過幾次都冇click入去

你知道唔知道 有人暗戀你

係咪森美個電台節目

其實我覺得係夾定 不過算啦 都咁多年

外人都係聽完就算架啫 又唔洗深究係真定假

屌班支那人口裡說不咪又係照睇

係喎 係掛住

Bright仔幾時cover 佢主題曲

應該係cp嚟? ig見佢哋係拍咗同一套series

呢首真係好正，同好岩佢

呢套都好難食到糖差唔多由頭喊到尾，係後面嗰幾集sweet啲

好似係 見啲人話佢哋營業咗兩年，有套劇但係到依家都未拍

唔係lhong嘅話我都唔知套劇

虐得好睇而且拍得幾好冇爛尾又make sense 我覺得係泰劇嚟講呢套幾好

係仲要2gether個作者同TOL係同一個 但係導演就差咁多